唔該所有想2/9罷課既同學入一入黎

小弟讀緊既中學既一位老師同我講，今次同傘運好唔同，傘運罷課，教育局只需要知道罷課人數，但今次罷課教育局要知道既係人數同埋學生名，我唔知教育局會唔會秋後算帳，所以想大家諗清楚個後果先，我覺得大家有權知道呢一樣野，唔該大家幫手推一推

政府可以點秋後算賬？

重點係只要人數夠多，佢想算賬都冇得算，就好似全校超過一半同學罷課同得十個人罷學個分別

所以依家係要努力文宣畫宣，叫多些學校，多些同學仔一齊罷課